shit 係公園除鞋訓著左比人偷左對鞋。。。。。。。。。。。。。。。

😰

打o左幾次飛機？

臭得制 我以為無人要 拎左去垃圾桶

香的

對腳好正，好想奶
巴打pm 我，地點就你

呢種長凳中間有條鐵，你點訓得到？

穿過條鐵。。。

廢中

好白滑

笑左

唔知用咩野去毛

邊個公園？我嚟搵呀b

羊b做乜慘到係公園瞓 乜無蚊咩...

有 咬左一啖

屌你老母

點解要喺街瞓 唔驚比同學見到